[突發] 何君堯元朗現場表楊及支持鄉黑暴徒

【重開推上頂】7月27 光復元朗

Push

正仆街

【0005】西鐵再次不停元朗站。

立法會議員朱凱迪表示，屯門、元朗、大埔均有白衫人在港鐵站襲擊市民，呼籲市民暫避。

以下兩個地點因應元朗情況，開放予有需要人士暫作休息：

屯門贖世主堂
地址： 屯門鄉事會路二號
電話：24596510

嶺南大學康樂樓2樓
地址：屯門青山公路嶺南段8號
時間：即時至翌日

嶺南大學學生會呼籲市民直接由兆康站前往嶺南，並於北閘進入。

可唔可以幫手forward!!!

返元朗 ，需要支援
可以搵元朗青少年夜展
Tel: 8209 9021
天水圍夜展
Tel: 98729969
有車接送

屌佢老母，嬲撚到震

pish

黑白兩道佢玩哂

呢個file 細d

香港係咪無法律啦？
點解咁得人驚？
真係電影都唔敢咁寫。。。

推爆

血債血償

辛苦曬
推

首先打死何君堯先

推爆佢屎眼

做得好

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

何妖正仆街！

推

拉鳩佢啊

呢個file 有聲架，有人話你地係我英雄

係咪政，警，黑 大合作？

三合會原來係咁黎

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

中上環仲有手足！要留意埋！

back up

一睇就合係何君堯條撚樣搞出黎既事啦

要對準目標

拆祠堂 燒山墳 拆村公所

人渣

告到佢坐監